10點鐘鳩叫！！！

香港人 反抗

今日好多人一齊叫

呀！！！！！

之前停左一個月 今日係四個月以黎最大聲
大家未輸 唔好放棄